自爆鳥

因為連仔隻on9驚，我自爆了
DLLM

咩？